{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 편백황토 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 当日予約をすると払い戻しやキャンセルができませんので、ご注意ください。 チェックインは22時まで可能で、締め切り時間はありません。 しかし、22時以降にチェックインされる場合は、事前に連絡する必要があります。 宿泊料金は入室人数によって異なり、人数の確認が必要です。 未成年者がチェックインできるかどうかは提携店で確認してから予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが生じた場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超えると追加料金が発生し、入室時に1名当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。 予約の際、バーベキューのレンタルと駐車は無料で利用でき、プールがあります。 周辺には菩提庵、ドイツ村、ベルリン·園芸芸術村、蝶生態公園、松節ソルバラム海辺があり、南海グルメパンフレットも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約をすると払い戻しやキャンセルができますか？",
            "answer": "当日予約をすると払い戻しやキャンセルができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインされる場合は、事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者がチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者がチェックインできるかどうかは提携店で確認してから予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが生じた場合の払い戻しの処理はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが生じた場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生し、入室時に1名当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用できる無料サービスはありますか？",
            "answer": "予約の際、バーベキューのレンタルと駐車は無料で利用でき、プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には菩提庵、ドイツ村、ベルリン・園芸芸術村、蝶生態公園、松節ソルバラム海辺があります。"
        },
        {
            "question": "南海グルメパンフレットは提供されていますか？",
            "answer": "南海グルメパンフレットも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 541
    }
}